「殭屍不能來自支那」 支那審查下的好萊塢潛規則

url]

POST超連結都唔L識
衰L過殭屍

因為人民只需怕共匪
向支那有乜恐怖得過共匪